［錶撚入］擺底你地戴緊既錶8

開定先
大家繼續

德國錶幫推

新post
第一隻目標：JLC Master Calendar
N年後想買ALS

買完ALS返唔到轉頭

最入門係咪Saxonia
好似都要100k up

2手36 mm 1815 18k yg 10000美金左右，

冇錯
最cheap都係呢隻，37mm

其實買唔係問題，
不過升到senior d先啦
JCL做第一隻都幾好

2手都要先80k
不過真係好靚

戴咗都冇人識
以為係Kickstarter 貨

ALS個質素都算數一數二
係少d人識

藍針

好靚

想買GO 隻panomatic lunar 水貨59k 行貨折後應該60k尾 70k 頭 大家覺得水定行好？
btw 唔見有二手

新 post 貼下先
呢個星期都係葡七

lm

有無巴打有買呢隻日晷介指

蛙人

靚仔得你吖

公廁

其實點玩
btw ahoi正

有無巴打知邊到有靚價sbdx013 自動呑入

要猛太陽先有得玩
有太陽照就明
當飾物帶造功係幾靚

條錶帶邊度有得買

原裝ahoi 尼龍帶

去土瓜灣水貨鋪訂，等一個月左右就有

日本仔野
庶渣既價錢

巴打幾錢入手?

呢隻大約幾銀?幾好睇

大家睇唔睇得出呢隻真定假
想買

睇落真定假?

我覺得真

5 萬其實重有好多選擇,可以再簡下

相係真又點，你又點肯定佢 post 出嚟同你交收係同一隻錶？

Yes 入門雅典，eta iwc，nomos x 2， sinn，tutima，水貨exp1，omega 月球錶 ，breitling，太多選擇
我都考慮緊，但232又係好經典 算係繼721後 最想買既pam
721又排唔到 唉

我會買GS

我會買 後加鑽 卡地亞 可以扮下土豪

有冇巴打知道隻錶係邊個年份造？

想問2014年行貨rolex 216570 explorer 2 大白橙
可以賣到幾多錢左右？另外有d花 打磨再賣 定唔打磨賣 好d?

幾錢就唔敢答
但你打磨意思係拎上廠定自己買塊布 捽先

我就覺得 唔磨會比較好 ,輕捽另計

但始終有d花
咁搵條布捽下先

巴打買幾錢
而家想買要食炒

梗係9折啦

Panerai 可以假到好真. 要有紙先好考慮.

有冇錶底睇睇?

邊到有

舊年買嘅
都係港島區ad啦
不過聞說最近已經冇咗9折

好似仲要炒

今晚影比你

Sundial 幾年前係德國旅行買既， 唔知你個隻係咪新版， 我個隻d字細d

應該係你個隻新版？
依我所知新版字細d
轉個塊耳仔又細d
感覺上新比舊個隻係精緻d既

隻錶要手動上鏈

可能係 多謝師兄指教

請可香港邊度買 Nomos 平？

去幫襯光膠巴打啦
有個Post係冷門斯文錶

銅大飛邊間ad 有貨?同折頭好😂

下個月頭飛北歐
有無好牌子介紹
筆直萬五至兩萬啦

nomos 啦..

唔識人有九折都偷笑啦
呢隻好搶手

ad 買都冇折我碌返去bt 好過啦

真心一問 , 想買隻iwc 377714 , 個款同隻藍色好靚

但我個人好花心 , 可能帶會帶一排又想賣左佢再換

我又唔係特別想儲錶 , 一兩隻就夠

個個都叫我如果係咁不如買撈

諗緊好冇二手黎二手去就算

心思思想買隻銅大飛. 但又驚難打理
bt 係咪vvvip 先r 到折?

btw, 隻tribute to mark xi 星期一拎, 到尋日星期五都係快7s

新po 留名

咁就買水貨或者二手啦
不過最近IWC水貨都貴咗⋯

其實世界上咁多錶
好難得咁啱合眼緣
負擔到咪去馬囉

銅大飛我自己覺得太閃

支持支持

咁幾萬蚊一般打工仔一定負擔到既

只係撈d 款我買得起既唔係話好鍾意

不過d 人聽我講會帶一排會賣 , 就係叫我買撈二手黎二手去唔洗蝕

如果iwc 可以二手黎二手去蝕少少我都接受

btw , 如果想買二手 , iwc 係咪同撈一樣上行交收好d?

氧化之後好正。 但又驚難打理
但鈦大飛又太暗

新大飛我暫時與趣不大
本身有隻啡面萬年曆
再買可能返轉頭買小王子大飛

IWC做Service都係經bt
所以應該冇行可上
鋪頭應該可以鑑定啩⋯

但新大飛個夜光爽好多 仲有藍針

Lemania 5100機芯
北約/德國空軍用
呢隻真係正 不過好緊 要再去ad較多次錶加返一格

巴打想問邊度買同幾折? Thanks

得BT 有得訂. 但好似已經cut 咗訂幾個月.
如果想要可以去BT 問吓.

呢隻一早無得訂

oh，遲咗

唔該兩位巴打

星期五八掛問過已經冇晒quota

Thanks 巴打！

nice

Garmin Vivoactive3

有冇40k樓下既有date 既chrono 介紹 （最好有透背） 暫時睇中 小王子3777 omega隻dark side of the moon又太貴 求介紹

black bay chrono

moon watch pro

要有date,當我冇講過

都正 反而中意speedy tuesday 黑白面 不過炒價炒到傻左

有睇過 不過個樣好似爭少少咁 不過都多謝你意見先
最衰speedmaster 冇date

sinn 356呢？

請教錶神們𠵱隻係咩錶

相比下會揀iwc 3777 多謝你既意見

愈睇隻speedy tuesday愈正

orient sel02002B
巴打咩價位入?

Zenith 有咩款推介？

入門咪Pilot
有品味就Defy El Primero

換左條啡帶 好似唔係好夾

bad

我換完上去 即刻換返條黑帶

METRO 仲可以配咩帶
原裝帶已經有D小小殘

原裝馬皮真係最靚

冷門之選

BTW NOMOS D 原裝錶帶東方唔知有冇

我上次訂咗短帶
蠹接喺nomos官網買
好易換

你訂幾錢

有冇其他副廠帶介紹下 我都想換下比我隻metro

€84 strap
€10 DHL

過光巴到問下有冇先

流4

咁你影隻真既嚟睇睇 ,拎嚟比較下

好靚靚

跟post

有人話唔值 但自己鐘意 粗帶花晒

巴打用咩相機影？好有feel

今日咸仔GMT

配 top gun 帶都幾好睇

好有軍味

Zulu Strap

Incursore blowjob BlackJack

頭先去拎帶, bt一個姐姐話依家全球都冇得訂了.
佢話d客係咁問

我都想換top gun帶 條帶幾錢

黎明學嘢

係咪啊
上星期講咗，冇吹水啊哩

淨帶1600, 連扣2400 咁上吓
我有扣所以冇買

等話流4 個位巴打 上嚟講解

垃圾一隻

hahahaha 雖然大家對勞嘅興趣好低，但綠針都係好錶一隻，唔係垃圾啦。

點會係垃圾 多謝巴打出相推post

仲未買過勞俾自己

見到人地隻nomos 搞到我想買隻 lambda

男人手戴呢隻好核突

鑽勞真係唔靚

仲要係細size

鑽石金銀潤Datejust，食得咁偏

點睇Tudor新出隻Pepsi圈gmt bb

點解唔出可樂圈

幾靚
唔知要幾錢？

換左條膠帶

四哥

同rolex一樣好悶

omega 玩透底 波浪紋

又出返

靚係靚，但rolex都同時出百事gmt所以不了
反而終於有39mm bb

嗱 呢隻就流4啦

點睇得出係咪流4？留名學嘢

同埋成個圈片d 字同色都唔同

果然厲害🙇🏻 除咗個冠感覺大咗同粒的長咗好少好少真係睇唔出有分別

土耳其旅行有無咩錶可以留意下

James Bond fans

大家點睇呢隻ball, 我覺得佢有世界時間得黎又好順眼, 想買隻有世界時間既錶, 五萬下有無推介.

Classic .... 我都想入一隻！

日本買30k左右

但唔算係太算世界時間，兩地時間 only

Nomos zurich

呢隻連兩地時間都係靠個圈，連 gmt 針都冇

流到咁都夠膽po上黎

39mm好吸引

我手幼帶43mm銅BB唔襯

BALL 都買

水貨銅大飛做到8折

中間rolex嗰到我睇唔出有乜分別
求指教

btw流4九成九係mk啲金融才俊乜乜副總裁

點解iwc依加水貨貴左咁多

美金同港紙跌

減產

翻工戴smartwatch 真係勁方便

呢個年頭減產 iwc自己都可能想加返價

HI-BEAT 36000 跟post

A Lange嚟緊都加
相信IWC都不遠矣

好靚仔呀

Rolex 百事圈出返鋼殼

應該買咗先定等港紙升返啲先🤨

各位巴打 有無D 銅錶推介下

我留意到暫時最抵玩係Tudor 個隻 79250BM

邊買到

五珠帶

但好樣衰

巴打用咗幾錢係邊度買?
睇咗呢隻款好耐，GMT/World Time 係得呢隻價位負擔得起又靚

Ashord 個網買，好似五千鬆少少

Ashford

呢隻係真係型

不過 哪有錢.jpg

heehee 我post 過呀！

其實銅除左易壞有乜好
呢幾年間間都大力推銅錶但本身銅就唔耐用抗鏽能力又低

D人玩銅就係要玩氧化效果
錶殼氧化後會出現鏽漬同銅綠

巴打帶幾耐開始氧化未? 影啲近照睇吓

我見人綠綠地 好型,但要點戴先會變綠

多數都變啞黑

同銅大飛同期既鈦大飛比較岩我心水

戴去海游幾次水

得唔得嫁 一陣舊防水膠 '哪' 爆左就仆街都唔掂

人地玩得好投入 唔岩心水 又蕃茄醬又散銅膏 執番好佢

你隻錶如果係100m防水邊有咁易壞
不過iwc好似冇100m

乜都唔搞會唔會邊到之前有隻pam 啲圖咁

好難囉 正常咁戴 十年內都好耐變到咁

睇嚟巴打唔明我意思,佢游海水.有鹽份 唔清理好會舊防水膠會出事,唔關防幾多米事

清水沖完再浸返半個鐘就ok
我隻精工200m防水戴去潛水游水都冇事

咁咪洗完哂d 鹽份 做唔到氧化 綠色個feel?
網上個d 綠好誇

Flieger box

做乜差唔多款買咁多隻

其實將隻錶同搣開咗嘅烚蛋一齊放入密實盒就會加速氧化

因為鍾意buhr 款

平平地買隻銅錶試玩下先

唔該巴打先
我見佢個網個價平成一半咁滯，是咪無保養架

其實唔係點氧化

ashford 自己保

有諗過, 但銅睇完d氧化圖覺得好正 , 又限量.
所以買咗銅

巴打又入銅大飛又入Mark XVIII限量版
有米

隻銅我買水貨咱

IWC水貨行貨都冇乜所謂啦

係銅合金唔係全銅
其實係唔會氧化得好犀利既

係~~不過冇摺扣真係難搞d

摺扣單買好貴
去相熟AD訂都係得9折

手幼戴銅bb係咪唔好

有乜所謂，自己鍾意咪得

我咪手幼囉, 無咩所謂既

你睇下上面我張相

限量款都有水貨

窮L只能買casio

呢隻小人買. 日本水貨鋪龜吉都有得買
我諗呢隻唔係真係咁好賣.
tribute to mark,xi 呢d 入門價實多人買

其實點解iwc唔可以出款40mm既in house pilot watch呢？ 貴啲唔緊要，但大飛46mm我又戴唔起，mark用eta又真係唔太開胃

用現成機芯都唔一定唔好, 最小隻隻tribute to mark xi 行得好準..

Pilot 36mm ok 嘛？

佢啲低價款係改得幾好 又唔透底 係咪自家都無所謂

巴打又係pp愛好者?

窮到燶，戴GShock

Gshock? BTW, GS, 巴打識貨

應該冇咩人唔愛好pp啩

幾錢？

未折應該331000

流4..

諗緊入鋼pp定玫瑰金ap

36又真係似女裝
其實想要自家芯都係情意結，自家芯又未必準過eta芯，但係買佢技術同果份誠意。
當我諗起tissot又eta芯，longine又eta芯.....買佢隻mark真係唔知為乜，要平買pilot款我不如買stowa，top grade 2824，+4/-6

I see 不過我戴完大飛46戴番40都好唔慣 老婆就有隻36佢都幾鍾意

點睇到係流？

反而想知呢到有冇德國錶愛好者
買左tutima之後 感覺德錶好實爭
Sinn, Mühle Glashutte, Guinand 呢類軍錶好靚
Dirk Dornblueth 呢類又夠文青
Stowa, Nomos 係正 不過都唔好忽略其他德國錶子
買左隻Tutima仲開心過幾年前買隻exp2
（不過我係吸血代理買好貴....個價錢夠我買pam)

邊忽流請指教，咪撚鳩吹

有d人見人隻錶貴d就話人流，佢哋根本唔明有錢係幾平常。

我想買 Sinn，但因為吸血代理而卻步

題外話，以前有幾個外國網可以買到 Sinn，計埋速遞運費都平過香港好多，早幾年某 forum 揚咗出來，唔知係咪代理做嘢，向德國 Sinn 投訴，結果全部網都唔肯寄錶到香港，話有 region restrictions，Sinn 似乎收到投訴唔畀佢哋寄去有代理嘅國家

我都想入EZM3F

Yes
一係去外國買，一係外國非AD到買（冇保證），一係LS買

GS咪GShock囉 (好似係)

信州之雪
不過2017復刻版，唔係原本果隻😂

u like la

又係你條垃圾 一味係度話流4,又無證據

全程鳩UP, 你人生有無咁失敗呀

梗係有
我好鍾意Lange 啲款

假膠來姐，唔洗咁勞氣既巴打......

MD做緊
不過唔知係咪平好多

Lange 太貴了 GO 已經好高質 隻panomatic lunar

Lange最平都過十萬，鍾意都只可以去錶行睇下實物J下

GO已經好好丁，ALS真係好遙不可及

有冇睇開jlc
呢隻Master calendar moonphase好靚

型，型在有膽，佩服，佩服

Master Ultra Thin Moon 同 Perpetual 正啲

但係無人買, 係咪大家都唔敢比十萬上網買隻錶

同樣係無logo basic 款 pilot watch, 大家覺得 Stowa 定 Laco 好啲?? 都係ETA2824-2, 價錢又差唔多, 之前見有巴打隻Laco 做左舊化, 係咪官方有哩個service ??

Perpectual真係正，佢個價玩complication 抵到爛
Btw, amvox 系列鏤空設計都好型
㩒下個錶面就activate個chronometer

Sorry 巴打, 中文差睇唔你明你講咩, 幫你去youtube 搵左條片

btw, 哩隻個樣好唔似JLC

喺BT買
唔關膽量事

十萬買隻錶先 24鎂 shipping，出咗事搵鬼理你，而且 md shipping 要環遊世界一周先到香港，俾完十萬重要日日 check 吓去到邊
Md 一萬幾千玩吓就 ok 嘅

我係指一般人叫佢拎十零廿萬買撈，買pp，買ap就敢，叫佢買你呢連隻名都唔知點讀嘅就未必個個膽喇

「A 冷個 off 梳靚」
朗格與他的後裔

als 都出名喎

如果朗格都唔識，都好難一齊討論錶

除非日以繼夜濕住水，一般戴起碼都要幾年，氧化好難、翻新好易（用茄汁）

上面位巴打話全銅、銅合金。

全銅（純銅）講得詳細少少就即係紅銅又名紫銅（Copper），不過硬度較差所以唔會就咁用嚟做錶殼，於是混入唔同成份製成各種銅合金。

紅銅+錫或者+鋁就係青銅（Bronze），Panerai帶起青銅錶熱潮，唔少錶都會用錫青銅，想玩氧化出現綠鏽；而鋁青銅氧化唔係變綠而係變棕色，Tudor Heritage Black Bay Bronze正正用鋁青銅。

紅銅+鋅就係黃銅（Brass），黃銅氧化就通常變暗、變黑。黃銅錶款比青銅少好多。

銅唔適合長期緊貼皮膚，所以銅錶底蓋多數用不鏽鋼、鈦等等其他物料造而冇用返銅。

果D人多數戴勞力士然後就好威果D

我敢肯定好多識撈嘅人都唔識格朗

咁大家要求唔同,香港人玩錶 求保值 有市有價
其他唔保值個D 就當左係二線品牌

得返PP, AP, Rolex, 媽, 好有品味呀

講得保值就已經冇品味啦

我就覺得勞 除左保值之外 乜柒都談唔上
打開個背 睇到個芯 都唔個點解重可以咁貴

我想買Ezm3 香港17800
日本龜吉20萬yen左右 1516中

曾經同一個行內達人傾錶，佢話物有所值嘅brand 有Rolex (原價), ALS, Blancpain, AP, JLC

物超所值嘅有Zenith, Grand Seiko, Nomos, GO

唔知各位巴打又同唔同意呢？

物有所值 個啲我唔敢評

但物超所值 我認為 ZENITH ,同GS 都算係

勞唔係淨係香港熱門
根本全世界好多人都鐘意勞
以事論事 雖然個樣唔太靚
但技術、性能有保證
走時好準 而且全部都係自己廠整零件
所有零件都好實淨
冇背透就係為咗保持防水功能
同價位買iwc panerai都做唔到呢個保證
唔少人就係鐘意勞夠穩陣
正正係呢點令勞力士可以好保值
你見古董勞可以賣到天價就係咁解

利申：鐘意德國錶多啲

我曾經聽過勞多年嚟機芯都係大同小異，但因為咁，所以經過無數次改良，如果用一個大三針日期機芯計，世界上無第二個芯好得過勞。 當然，好唔等如靚。

利申 ：唔鍾意勞

朗格都唔識
利申：鍾意朗格多過pp，都係冇錢買

要我排錶界第一名，就係ALS

係冇打磨冇複雜技術冇透背.......
但就係精準可靠耐用，保護正常既勞就算數十年後一樣行得咁好，除咗朗格，有乜野貴價錶可以做到咁先？
我覺得勞真係日用時計既極致

咁我都認同勞 係好襟用

據說pp嘅製錶師傅都係用jlc

如果剩係睇襟用同準，我覺得GS重好

如果 GS 有獨立服務中心，我都想試吓，不過有少少怕咗通城

撈係多唔識錶嘅人戴，但唔代表佢品質唔得，撈出晒名襟戴，而且基本款唔算貴，性價比高，炒價另計。

撈重有樣好就係佢hairspring 無咁易受磁
對工程IT仔好重要

其實....我都係hi-beat

咁concern 就戴g shock 都得啦。

有無類似erroyl regent lunar款推薦

今日帶隻cheap野

話係nh35a芯

都係太閃.我得呢隻係polished case
係咁搵布抹, 搞到有啲光線底下會見到有啲花痕
唔知帶幾耐先開始氧化, matt case 冇咁煩

我都係窮到燶

GS好靚 MORE!

但我又鐘意機械表

正嘢

好有興趣，你買幾錢？

咁多大飛唔爭在啦

人生第一隻機械錶 雖然係cheap嘢 但係好靚 啲聲好好聽 好似望住女神咁

皮帶好斯文
hi-beat 😏

我第一隻機械錶都係5仔

好似一千左右, 太耐唔記得

舊款logo放下面好睇啲

同意

食得好偏！

今日 111

得一隻錶

無人理我, 自推先

得隻 baby GS 跟下機

我仲有隻KS既

用幾舊水買左隻既海鷗6498玩

巴打你話呢隻laco? 係小弟的, 佢出咗個series係舊化的.

我有stowa, laco同iwc. 樣最似original buhr係laco.
stowa就design最靚, iwc就手功最好.

巴打, 我明個人口味係人人唔同, 但你呢隻個dial好怪....

好污糟

Tissot Chrono XL~

係你啦清, 個series 而家係咪無左? 上佢官網睇都唔見有

個小秒針同成個錶面好格格不入, 對唔住, 唔好嬲

我明呀
個dial 係麻麻地, 但幾舊水個做工幾ok的, 當玩具玩下

點會冇
我隻係45mm

同埋最近出咗銅版. 都幾靚,

呢度好多buhr迷

繼續Glycine

其實五間Buhr suppliers 就係Lange, Stowa, Wempe, Laco 同IWC ... 無話邊間最似original buhr

我當然知...我係講緊當代啲錶款...

依家laco啲款最接近當時個樣, 由期係pilot original 呢個series.

stowa係設計上落咗好多心思, 例如個洋蔥錶冠.

iwc 造功上面,例如打磨呢啲係當代錶款最好.

i see ... 我誤會咗。

Yoda 2

Yoda2 同 Glycine一樣咁正

Lange肯出就好

大家點睇
但我見到GO 貴金屬果d都過十萬
不如加少少買朗格

十萬加少少買朗格都只係買到 好簡樸果隻款 GO都多啲款簡

朗格完全唔同層次喎大佬

唔會為左朗格個名 買啲唔鐘意既款戴

況且GO都唔失禮 都係好野來姐

Lange 1 同 saxonia 唔係都係十萬鬆d咩
利申 唔知價 係Chrono24 9睇
想問其實邊度買GO最抵
上網見到有間水貨店賣得幾平
不過應該上面果d新貨未必會有啦？

Lange 1 好貴喎

好好j
大約要幾錢左右

下面果隻朗格月相真係靚撚到戇鳩閪

巴打隻介指係邊買

好似仲有夜光 嗚呀

係唔係流野

SIHH2017出嘅moon phase
我覺得呢隻仲靚
月相個天係另一個轉盤
用嚟分日夜（淺藍/深藍+星星）

哪有錢 你老母
太貴果d 真係連ff都唔敢

哩隻真係好正，但係我連問幾錢嘅資格都無

308000

要幾有錢先可以戴隻30萬既錶周圍走
大家覺得買月薪幾多倍既錶叫MAKE SENSE呀

幾型棍 唔知實物掂唔掂

Lange LM

Lange 隻新月相係靚但問題一般都係日間戴錶, 到你夜晚訓個時個星盤先會走出黎

日日OT到十點先放工，點會睇唔到

月薪 x1
冇咁大個頭唔會戴咁大頂帽

提子

我諗搵到月入十萬都afford到lange 1 既

冇錢就玩GO算啦 隻panomatic lunar都好正 水貨見唔洗60k

人生第一隻過萬蚊嘅錶

隻nomos metro neomatik好少戴
有冇巴打有興趣接收？

我都想知2手值幾多

靚,但會唔會太鬆呢

所以我戴好細頂帽

舊裝gs好正

我問人借黎帶

我隻手只係岩40mm

仲諗緊買邊隻iwc, 又唔想過10萬

very nice watch wor.... ng ho sell la

淨係買得起cheap精工

較返岩條帶 就岩戴

我都係手幼,照戴44mm

想問問大家點睇MVNT啲錶
利申 真。窮撚

唔值錢，但就係打從心底咁好中意

好鍾意就夠啦

香港好似未見過人戴

LM 好正呀巴打

我好似冇見過呢個款

呢個星期藍黑公廁同 Baby GS 輪流戴

有無人知iwc 377714小王子今年係咪用立體字？

巴打放幾錢？

垃圾，買淘寶錶好過

12k

咩色同幾多mm啊巴打？

白色
35mm

Ap一問
小弟無玩過錶 想問下兩隻係咪同一個款定其實係假野？

咁都仲要問？

因為唔知同唔識所以問
一係換句説話問大家有無見過手上嗰個款

有無舖頭收二手SEIKO Black Series Prospex

原價幾錢入手

Sogo 見有promotion買
文青又不失霸氣，又睇到星期同日期

Around 23k

Cut 一半賣 你放上facebook應該有人收

你睇下日期窗口先啦

cheap 雞 Timex
diver款但係得50m防水，個bezel轉唔到既 , 失敗
不過幾靚

Cheap野獻醜

呢隻係26331ST?
未見過全黑面 多數都係3白圈

巴打呢隻都Cheap嘢，即係玩我哋一眾巴打啫

Humble Brag

換咗皮帶靚仔咗

個底同個芯都幾ok

26320 講錯唔好插

見omega出新seamaster又手痕拎返出黎戴

嘩，好靚

回應返上面有位巴打既問題， 依隻同377714既字都唔係立體字， 得大飛小王子先有

呢隻係幾靚

呢隻係377706

btw, 371807都好似係凸字..
呢隻幾特別, 但係太花

算係cheap個隻黎

係呀， 依隻係舊版， 隻字形靚好多

比起377714 無左紅針係靚d, 但字型就377714 靚d .... 377706 隻字好怪。 我覺得

真心唔識欣賞ym2

社會收到iwc 150 years 份禮物未？今年好揼本

收到喇
唔捨得拆住

木錶盒

唔係啊
係張活字印刷畫

除左呢個畫 佢地好似仲有木錶盒？

咁就唔清楚喇
我都唔係啲VIP

最近想買隻chron 知唔知水貨iwc小王子377714 邊到買比較平？ 仲想另外配翻個原裝接扣

btw 3xk價位有冇其他chrono 介紹？ 有睇omega moonwatch 同longines master chrono moon phase. 不過iwc好似最靚仔

JLC 是壞到仆街
基本上個個一手買返來就放出去
維修又貴又易壞

AP 計時隻芯仲廢過rolex daytona

勞唔止保值 佢仲好耐用 機芯設計好 維修又平
其實好多優點 唔係因為多人帶而冇品味
只係好多冇品味既人帶

就係因為耐用先保值
不過亦都係因為保值先引到好多 cheap 人戴

水貨都係fb嗰啲

最近貴咗要36k左右
如果真係想配摺扣
其實可以去bt問有冇少少折同送摺扣
一來一回爭唔遠之餘
服務又好啲

Tudor bb chrono

見水貨有32k 但應該有地方更平 原價好似40700 配個扣都應該2 3千搞掂 我見377709 30k樓下都有

呢隻唔知 AD 幾時開始可以留名排隊，必入

我都諗住入
39 真係好正

39mm + no date + 自家機芯 + box-type crystal + 釘帶 = perfect

百看不厭

我都係睇時睇開啲FB Page貴咗咋
冇實際準確指標
如果BT有9折（36K左右）送埋摺扣，又送吓啲禮物又氹吓你都Ok嘅

不過我應該入鋼帶

呢隻真係靚 我都好想買

面塊玻璃花左
有無師兄知上行攪要幾錢？

第一次聽人咁講

都係既 去AD 買正路都係開8折 加埋個摺扣都35k 始終AD BT買售後服務好過水貨既 不過4月會去台北 過去睇下有冇平先再決定 反正其實3月先入左隻nomos 好似買得好密咁

我都係

唔使考慮，一出即買

X2
Jlc 叫做watchmaker of watchmakers wor

heehee

佢話個個一手買返來就放

而我好少見到有二手jaeger 買

講真都聽過jlc係唔耐用，畢竟越薄越複雜既錶就越難保養越易壞，jlc技術出眾係體現喺技術上，唔係耐用

咁勞耐用都係因為佢簡單。

垃圾精工一隻

i like !!!!

好靚，未拆

係咪唔係vip 冇得入手

氧化咗好靚
依家polish case 真係好煩. 抹兩吓就有頭拎絲花痕

偷圖 好似限量

我有隻Fortis 好似你嚟隻

Fortis 用ETA芯
我呢隻cheap雞俄仔錶黎

Poljot 都唔係好雞jei

精工冇同好

自從有X 呢個字 就失去興趣

如果你地有Richemont 返修率 你就會知JLC 頭3
就好似swatch 寶磯隻高頻chrono, 瘋狂入廠

我幾個fd 讀ive 913xx 入左swatch group， rolex，Richemont 做維修. 每年飯聚聽佢地都屌呢行又細又窄人工又低，呢d野我都係聽佢地講
我當年係隨離班

我係同好呀，我有5隻 。

各位大大覺得brequet 如何？ rare & rare 有隻鏤空好似幾好J

Breguet

點會冇

我唔貼喇，買呑都買過近十隻

貼啲好嘢出嚟毒吓啲精工同好啦

頭兩位係咩？

有presage系列琺瑯藍面，希望有機會買白面（阿拉伯數字）同漆面

卡地亞 另一個唔記得

抵到爛，drop 已 join

痴線，同期重有 max bill
不過那有錢

出咁密 那有錢

呢排 md 出好多正 drop，搞到我呢個月買咗兩隻錶

我都有5隻

..

發明陀飛輪果間
好野黎

好滾動

咩型號

上網睇圖都覺得型

其實你係米想講羅馬數字個隻

係米之前精工復刻個隻嚟？

唔係呀，嗰隻係 1000米石英

人工低？ 唔做嚟行一半人工都無呀！

最低級平均一個月都23k .... 零壓力。

Jaeger 同 卡地亞係點壞多？

我識讀完鐘錶做地盤

卡地亞 多數壞自家機芯
反而以前用eta就冇事

Jlc 嘅complication 真心好抵玩

Swatch group 2014年起薪14k

有冇d咩水貨鋪介紹下

vintage 錶點睇

依家仲喺手嘅精工款

好多罐頭

以前仲多

千米罐頭 睇到扯哂

呢隻

又係巴打你

藍針呢隻都好型

精工白色琺瑯面（阿拉伯數字）同下面隻寶璣比，價錢是一隻打20隻

我呢啲凡人已經買唔起

寶璣字好優雅
有啲PP Calatrava款用呢隻字，好Dressy好好睇

Calatrava 好多都係上鏈
唔多鍾意

嗰啲錶應該唔係俾你日日戴
久唔久校吓冇所謂啦

請問各位，錶盒有啲咩推介

精工就平好撚多

之前係樂天買左藍色琺瑯面，平價擁有琺瑯面。再之前係ashford買左隻hamilton regulator，4000左右平價擁有regulator。

但似乎冇平價收陀飛輪、三問、萬年歷的方法

大陸有平價陀飛輪
精工石英萬年歷唔貴
惟獨三問真係冇

想買Seiko SNE493P1，有冇巴打有好介紹？

大家覺得呢隻錶靚唔靚

簡單一推

大陸D陀飛輪係咪淘寶都有賣??

我以前買過隻幾舊水
戴左一兩日落左地
散左

呢隻入電精工
幾年前長沙灣$2000有找
有齊萬年曆，計時，鬧鐘，24小時，同埋兩個時區
如果係pp可能要2000萬

整走塊玻璃，改個標誌

社巴有幾多隻pilot watches ?

一隻手數得晒

利申 流嘢

Agger

見到你地話大飛都係$29000, 我都想買

用手毛數？

尼隻咩model 正喎？

Max bill 呢個 drop 要小，睇 discussion 好多人收到錶有外觀同入塵問題，懷疑係翻新貨

佢都唔係直接同代理攞貨，應該唔係翻新貨嚟，我估係唔好彩

巴打，幾錢入手？

Jomashop 係咪信得過？

上官網唔見有 係咪舊model？

二手價三皮

Search 過好似係唔知咩周年紀念版， 限量1600 隻

新手一問，請問呢隻咩黎?

獨立制錶師 晒命系列

search到係2006年limited edition 應該係42mm 啡面？ 正喎 30k買到 介唔介意分享下咩地方買到 等我又留意下

朋友私讓比我， 係啡面

巴打咁睇得起

真係冇咁多
不過150週年訂咗2隻，其中一隻係Pilot系

深不見底🙇🏻🙇🏻

你班友日日放毒， 好辛苦

我見好多都叫做鏤空陀飛輪 係咪2樣野黎

陀飛輪係 tourbillon
好多都係open heart 扮陀飛輪
巴打最好睇真D

難分真與假

你睇睇個價錢就識分

有隻S字頭牌子，個款好似Rolex
但唔記得左全名係咩
有冇巴打有印象

Stienhart?

係 買既話係咪一定要through外國網，香港係咪冇得賣

搵到地址了. thanks

邊度多皮錶帶賣？去過mk 尖沙咀都唔見有靚帶賣

精工？

一撚定係講steinhart, 史丁蝦

香檳好多喎

150週年係咪要同bt訂先會有
想知隻pilot 白面藍針 chrono要幾錢左右

around 60k

暫時係
之前問過AD話直頭未收到相關資料

公價41xxx?

有無錶盒推介

想問呢隻係咪一定要去bt訂 thanks

之前tb買咗個都ok
不過冇鎖

yes~
唔賣得嘅ad可能有 (我隻501005係水貨 ).

mark xviii d limited去得好快..bt訂啦..

水貨會唔會有

ad冇點會有水貨.

早排隻MKXVIII Tribute to MKXVI都有水貨
不過炒到飛起啫

講起隻嘢, 早排換帶整到有小花
用返nato當睇唔到算

唔緊要啦
正面應該睇唔到嘅
同埋就算Lug無花，條Spring Bar都可能會劃花個窿隔離

所以我都有佢
已經用6767f...點解依家d錶唔用快拆

Nomos用快拆

btw nomos d快拆錶帶邊到有得買 條原裝帶唔太掂

吓原本都係快拆喎（metro)

係 我指條皮唔太靚 想買過條 同埋原裝條帶太長 我有少少鬆

我有短帶
Share一半俾你？

邊到買 介紹下

之前咪覆咗喺官網買

我原本都太長
而家一半原size , 一半係短帶

lol 官網好貴

呢隻有無巴打知咩型號？行貨幾錢？

求幫揀 ap像樹 omega 海馬300 同白地通
邊隻好款啲？

地通
1. 升值
2. 耐用
3. 靚
4. 唔易壞
5. 保養平
6. 容易易手

正價買到一定係白地通 ，炒價

白地通 炒貴1倍
重點升值?

我覺得視乎你想走咩路線 地通可以襯sporty 又可以做dress watch , 個人覺得如果做only watch 會幾易carry
至於買錶要諗價值我就覺得不必 買到心頭好更加重要

Heritage Navigator

我都覺得係， 炒唔炒價， 自己覺得ok 就去馬， 唔會諗賣出去二手價，人地帶咩表， 貴就買唔起， 平又無二手市場， 只會一世唔使買

估唔到玩吓錶都可以睇到 憎人富貴厭人貧
玩吓啫，連玩都要吓吓計住，不如留返個錢食飯啦

Zenith 行價通常有幾折？ 同水貨呢？

戴咗一排大飛再戴mark xviii 好唔慣

舊cheap 刁

舊過你

巴打贏， 梅花刁勁正！

有無巴打識人iwc有折？
想入隻葡七
不過苦惱藍面定白面好

LOUIS VUITTON

這隻?剛去福岡outlet,一見就愛上

你呢隻係特別版

唔知有冇人識

刁mini sub ...

無意上網睇到，覺得好靚

不過買Porsche嘅錶會唔會好on9? 應該都要over 30k...

Md 之前做過好平，呢啲牌子折扣可以好大，自己諗

據經驗，最多可以做到幾多折？唔好畀人呃

用香港代表+8 時區真抵讚。

呢啲嘢又冇得話呃唔呃嘅，人地打開門口做生意明買明賣，如果唔好彩買貴咗只可以話自己功課做唔足啫

以上面嗰隻為例，正價 3950鎂，MD 價 599鎂

即係仲誇張過海鮮價

幾mm

Boy size ....好似係34

終於有氧化跡象. 不過係個crown
個case仲係閃令令.

大家點睇積家新錶

好正 不過好貴 仲未買到隻適合既chrono

最平個隻好似4皮野？唔知有無折

尼隻worldtime chrono 40k？ 如果有折好ok wor 我預最多30k頭 有冇model no. 介紹小弟？

Price: EUR 12,200 (before taxes)

相個隻十幾皮

jlc應該冇40k內chrono選擇 有冇類似款但其他brand ETA芯都ok

算係咁啦有world time 呢個complication 喎

二手舊錶
冇盒冇証可能有都唔奇
但要搵下

留名

唔想要ball
百年靈Transocean 有隻worldtime都似 但好似都60k

JLC最平嗰隻都過四萬

有冇巴打知最平iwc 3716幾錢到入到手 想入

無知一問 呢隻錶值唔值咁貴

其實world time 都唔算係咩complication la

ceramic ar

我呢隻最靚

我覺得好型喎⋯⋯
最外面個圈識轉
型過gmt 多枝針
Btw, jlc個gmt又係好特別

有無巴打有Laco coupon code

初接觸呢個價位既錶。。行街見到 有一見鐘情既感覺 但又無玩過呢d錶 想知值唔值得去馬扑鎚買左佢

水貨平好多

平10-15k?

用緊swatch 1991 年做ga sab100, it lasts forever Eta 2840 automatic movement

想買Pilot watch 既巴打可以睇睇哩篇文先

見幾靚，買左

使唔使一球?

我估5000 有找

實數14800

black bay chrono 原來個計時按都有防水design lock 用起上嚟會唔會好唔方便？

我就係冇錢買瑞士廠D藍寶石殼錶先買喱隻玩下
一球太睇得起我

都幾得意，個殼係crystal?

見藍寶石殼以為好貴

想問steinhart ovm 39係咪已經冇出？

係 藍寶石殼 仲要一幅過
只可以講大品牌overpriced得太緊要
搵到錢的話我都想買隻hublot

如果ceramic 機械錶 有咩推介？ budget由50k-150k?

平D就Tag Heuer
貴D就Panerai, Hublot

另外blancpain fifty fathom隻藍陶瓷都靚

IWC pilot watch top gun 系列

佢都係側重品牌歷史，揀剩Laco同Stowa，最後決定Stowa……

唔係話Stowa唔好，始終覺得現時啲款唔唔夠原汁原味

新手問，18000hkd budget 斯文款有無咩推介，求巴打指路

都係比大家知下幾個牌子有咩唔同, 我自己都係買Laco

哩隻斯唔斯文
另有黑色和啡色

stowa手功好過laco

公投
iwc 377714 小王子
Omega speedmaster Pro moonwatch sapphire 透背
Tudor Black Bay Chronograph

想買chrono 好難揀

moon watch

可唔可以講幾句原因？ 諗到我頭都爆

Black bay 39mm

moonwatch 膠面密底，原汁原味

唔想膠面
其實有d偏好想要日期 暫時傾向tudor chrono
一開始係3777 之後想要tudor 之後moonwatch 之後又去翻tudor 花心到

tudor bb chrono 優點1. 有date 2. 個lume最勁 3. 70hr reserve 4. Breitling 芯
雖然每隻都各有正既地方

Iwc-stowa-laco

好想朗格響未來會出

唉，一諗到膠面（原汁原味）定藍寶面（錶面唔易花加上背透）之中兩揀一就唔想買moonwatch住

仲有Tag Heuer Autavia heritage 但條鋼帶怪怪地

咁就揀 tudor bb chrono

moon watch 膠面先靚

同一個款太多型號，搞到唔知點揀，最後揀咗第二個牌子

去睇下實物先，睇完或者你會有答案，決定買膠面

背透其實冇想像中咁正，因為你好少會除低隻錶睇機芯，開頭可能會，但之後就唔會點睇

巴打識貨

巴打最後買左咩

三揀一 仲研究緊 只會買其中一隻

tudor la

Zenith Defy El Primero 21

多汗會唔會好快整到條帶唔掂

有膠底應該好少少
不過夏天應該好惡頂

有冇理由support 需要人說服同荼毒

唔該巴打，呢隻又幾好wo ，係咩錶帶㗎？

原裝會襯番同錶面一樣色的織皮帶

IW377725
實物又幾靚仔

尼隻limited edition out of budget喇 預30k頭喳 我中意小王子多d

好想要呢隻但係太貴了

古董勞係無得輸

其實我覺得藍面嘅pilot 係麻麻地。

新入手

好少見！

可以影多D側面圖?

呢隻咩價， 難唔難有？

公價四皮
但宜家bt應該訂唔到了
水貨聽聞六皮左右

時間廊買 400蚊

好難影

公價可以接受， 炒價就免啦， 除非好鐘意

繼續新屎坑

Withings

我so far 未見過人戴。

我有用個電子磅
成日收到newsletter叫人買埋隻錶

hahahaha 因為隻錶係sync 電話，所以個時間一定準，我平時用嚟tune d 機械錶用。

我買Steinhart

影下你隻borealis

講真唔識點影好，隻黑色買返嚟冇拆過

前幾日搭地鐵，終於再一次見到人戴 NOMOS
對方戴 Tangente，我就 Tangente Datum
戴咗成年都係試過兩次撞牌子，第一次係大半年前見到人戴 Zurich Weltzeit。

雖然我仲係好鍾意自己隻 Tangente Datum，不過我係唔會放棄買 ALS 呢個目標

賣飛佛

目標之一，Saxonia Thin 37
其實 1815 / Richard Lange / Lange 1 我都 okay

巴打姓林？

TGIF

Flieger Friday

想請教下全能嘅連登巴打
我隻錶係咩型號呀？
可唔可以換布帶？

冇留意開精工，幫你推

正
我最近發覺 Master Control Date 原來又幾靚

reverso

巴打呢隻手動上鍊定自動

應該手動，reverso 得幾款係自動

手動呀！

IWC pop up store 個tote好靚~

NOMOS 我到家下都未撞過 都差唔多1年

我都未見過人戴nomos

未得閒去

正呀 我諗住買隻nomos Orion

冇人戴係堅好
快啲買

德國錶真係好有潛質 識欣賞嘅人又唔算多

有冇朋友

遲下有錢買 ALS，可以繼續小眾高格調

絕對支持

我連買邊隻都差不多諗定

平既話買隻 junghans / junkers 都正

利申 METRO 擁有者

Saxonia 37mm

Saxonia Thin 37mm

巴打你果隻

2018sihh有隻星空版都好好J

嗰隻都好正
但去到嗰個價錢會想買 1815

以前唔敢買 Junghans 覺得貴
而家覺得好濕碎

我已經向住Lange 1進發喇

只會越買越貴
但係倒頭來又會想買返啲平嘅戴吓（seiko, g-shock, etc)

係呀
我黃子華排通頂就戴咗隻 $80 嘅 Casio

另外近期好欣賞 Seiko Presage 喺 Baselworld 嘅 Shippo Enamel edition

ORIENT

Junghans錶好vintage feel 都好正

玩平嘢可以一個月開幾次箱

支持一吓連登巴打

[img]
[/img]

冇錢買錶，換咗帶當新錶算

講大話甩大牙

幾百蚊一隻真係唔介意一個月開一次

junghans 幾千銀覺得好濕碎嘅話，幾百蚊可以日日開一次啦

掂

戴住Lange去百記買G-Shock，普遍Sales都以為係普通石英錶

我估大部分都唔識啦，就算周生生，周大褔嗰啲都未必識，不過就係咁先爽

錶比自己同識錶之人睇就夠

啱，唔識嗰啲講多句都晒氣，因為佢地根本唔想識

呢句啱聽，有時喺餐廳，搭車見到啲戴IWC嘅錶友都會笑吓點吓頭

同好？

佢哋淨係識 Daytona 同埋水鬼
好似係

rolex 真係望多眼都費事， vintage 除外！

你覺得佢地真係識
真係識嗰啲我又唔覺有問題，最大問題係佢地連自己鍾意咩都唔知

想請教下各位下午三點已經指住星期三同四中間正唔正常？

換左帶又另一感覺

手幼撚 好想買big pilot heritage

已經過咗十五個鐘，仲唔指住中間應該指去邊？

但我見凌晨兩點左右已經由wed跳去中間

咁就好似唔係好合理

正常係0~4點內指番正

哩隻錶應該零晨點半至兩點跳半日，三點半至四點再跳多半日，你教錶嗰時教錯左

而家順時教到兩點等佢跳多半日，之後逆時教返啱時間就得

我試下

全中，一開始較錯左 thanks!

早排係樂天買左隻Seiko presage blue enamel，用左兩個月左右，冇撞過，依家每分鐘走多25秒！

由於係水貨，唔知整一整要幾錢

what???? 每60秒就快25秒？ 即係快4x % 喎！

btw ... Seiko 唔係worldwide warranty 架咩？

水貨冇單，正價維修唔知幾錢 仲要走到去新蒲崗

都要整㗎啦

之前有隻舊精
掉左向度無帶好耐
停左以為無電
點知拎去換電都唔郁
比個間錶鋪拎上去代理整
佢話漏電池水磁化左要成個肉換先5舊水

有一隻精工5仔，成15年歷史都冇事。估唔到隻presage只化學，好怕整完要再整

5舊水都好，我隻錶果6000蚊，如果整成千幾銀都唔知整唔整好

想問下咁多位ching 如果2000樓下有冇咩錶推介?
自己隻手有啲粗 所以鋼錶會好啲

千幾都整啦。。。
你宜家隻錶完全唔合格，連錶嘅少少實用性都冇埋

大路一定係精工嗰啲，你又咩要求都冇講低

咁多數係隻錶磁化咗，拎去錶舖消磁就應該 ok，你平時係咪將隻錶放喺喇叭或者電腦主機上面?

有 Type A 點可以冇 Type B

消磁嗰嘢貴唔貴㗎，我都想買返個睇門口

唔貴，淘寶百幾人仔就買到，但係消磁需要技巧，做錯咗消唔到磁重會變咗上磁

有放公司台面，但我隻iwc, omega, hamilton都冇事，唉，帶返g shock最輕鬆

我隻 g shock 一個月都快 2,3 秒

要技巧就唔好搞喇

我都訂咗，但個number五月先到貨

窮到燶，戴精工

一個月快兩三秒就算鳩數啦
我隻 NOMOS 一個禮拜快分半鐘
我逢禮拜日都會較返正...
其實本來冇咁快，後來愈來愈多，但而家個 range 冇愈拉愈闊，我就由得佢

一個星期分半鐘 一日成12秒咁誇張 nomos個標準係咁？

初買係三四秒一日。
我估計係我上鏈上得衰，或者 keep 得唔算好... 第一次買機械錶，冇咩經驗
都係嗰句，佢唔好再拉開個 range，我都會接受

有錢會買過第隻間中寵幸吓
但講真再貴啲嘅錶我都應該唔會當 daily watch 用，NOMOS 嗰啲價位同設計，真係剛剛好

應該唔關新唔新手事 應該調一調就可以 12秒太多

會趁保養完之前寄去德國
唔想喺香港處理

G shock 我唔預佢會快囉

自動一星期快半分鐘即係 5秒一日左右，已經好好喇

今次隻紅銅襯藍隕石再搭黃 lume 真係好靚，嚟緊有隻 oris 都係原全一樣配色，又係靚到不得了

CuSn8磷青銅

化學嘢太深唔識
見佢紅紅地先叫佢紅銅
呢隻銅好似好易氧化，就咁戴已經開始有轉變

Why not laco

Laco舊化版好正
但有d貴，唔買住

Stowa 精緻啲

iwc pop up store 個tote bag幾正

我仲未去
開到幾時？

JLCQ1368420香港幾錢到

Laco classic 啲

樓上兩位巴打都好陽剛

幾錢 好似好貴

快咗不如拎去啲抹油鋪搞好過啦，6系芯又唔係難^整，通城手功我唔多信

紅銅係copper.....

6 月

Happy friday

我見佢紅紅地就以為叫紅銅
點知原來全部都叫青銅

紅銅既表應該重到戴唔到上手

換左條瀟皮nato帶，輕晒

唔係好啱size

爭左1mm

銅BB好煩用23mm, 好難買

二千幾蚊貨仔

呢隻又靚又抵玩，不過好難搵帶玩，所以一直冇入

銅錶最煩係搵扣具

空心針幾好睇

黑中帶啡

其實佢係深灰色

相始終同實物有出入

因為紅銅係純銅，硬度唔夠，要加其他物質去做成銅合金，所以有青銅、黃銅。

正如冇可能用鐵做錶殼（硬度、抗腐蝕、致敏），所以要用合金（不鏽鋼、鈦合金）

所以我比較鍾意摸完實物先買

支針成日跌出黎
有冇得搞???

用咗個杯，你喺啲多咗嘅格數度抽返入去

咩杯? 係咪要買套工具 多咗d格支針實到不得了

佢係靠枝針插入個bushing逼實佢，你應該係甩咗粒bushing

有冇人會唔較錶?
由得佢唔準照帶

每個禮拜日較一次
隻錶誤差大概每日兩秒

PP隻4947G好靚
香港去邊度買好

支持 Hour Glass / 景福
不過你問咗有冇先...

中環嗰幾間都好
唔好去英皇就得

白金白錶面真係好靚

點解唔好去英皇

純粹唔想俾錢羊生賺
但各位仲有冇其他原因

巴打呢隻銀大約幾錢?

個人偏見問題
去1881被白鴿眼

你都俾人白鴿眼
我上次去 ALS 幾好招呼喎
我覺得碼頭嗰邊啲商戶見得太多大陸土豪喇

無上一排，呢個 post 好似多左好多有錢人

等我貼返隻平野獻下醜

ALS一定好招呼啦

可能我嗰日戴nomos
以為我混吉

想問下呢隻鋼帶係咪去精工專門店有得配? 諗緊買鋼帶定膠帶007好

戴 NOMOS 真係有機會俾人以為混吉
我喺海運都試過
真係唔多人識 NOMOS...

如果 ALS 嘅 Sales 都唔識 NOMOS 就死

其實係咪運吉都唔係睇人戴咩錶啦

真係睇人隻錶黎判斷條友係咪運吉 德國既起碼都戴GO啦 nomos比我都覺得運吉

咁戴 nokia 同 tissot 嘅點算

所以睇人 唔係睇人戴咩錶囉

永遠帶最鳩嗰隻去買錶，仲要扮窮嘗試r多少少折

我覺得唔戴係最好

綜合左好多人既經驗 我覺得專門店既sales真係好啲 AD果啲好多都狗眼看人低

下次試吓戴條粗金鏈再夾返個 lv 係胳肋底

女仔戴nomos會唔會太大隻
pp未有貨想買隻nomos玩下

不能同意更多

哇你老豆嗰隻
NOMOS 有 33mm 款，再細啲買正方形嗰隻 Tetra 都得

我仲追緊舊post
Nomos真係幾靚

想買呢隻

Nomos真係好岩女仔戴 不過你咁有貨 不如戴朗格啦 朗格同pp一樣 都係頂級錶

買唔到als呀
我等緊pp隻4947G
唔可以買兩隻貴錶

絲打好有錢
我幾時先可以咁霸氣話買就買

都唔係話買就買到
唔知等幾耐 愈買唔到就愈想要

真有錢 羨慕

妳不如真係買咗隻 NOMOS 先
妳買完隻 PP 返黎斷估都冇咩可能日日戴
反而 NOMOS 真係可以日日戴

我就當佢係 daily watch

係 嗰隻pp算係jewelry watch
平時都襯唔到

呢幾隻老母都好似幾好睇唔知買邊隻

鋼襯後生仔啲

我支持妳買 Orion
妳去舖頭望下啦

利申 Tangente 38 Datum

想問下2000到3000有無咩錶推介
暫時睇岩呢隻

聽日去睇
自己鍾意tetra多啲 藍色好靚

絲打可能會覺得Nomos啲錶帶長，記得問吓鋪頭有冇得配短帶

唔係好識，幾年前見靚，戴到而家

290歐

個款幾靚

不過條 NATO

本身係鋼帶，換左做皮，
之後返呢份工打扮比較hea, 換左條極plain Nato

NATO 本身冇問題，我指個 size 唔啱

ching所言甚是
即刻搞搞佢

另外有咩casual得黎又見得下人既錶推介下

Tudor / omega

Omega隻 seamaster 300 好正

個人麻麻地呢隻

Budget幾多左右？

哩隻呢？

.早幾嗰月係日本買
買完跟住香港就有

無筆直可以諗諗Orient

10-20k

NOMOS Metro

今日戴精工

較過之後時間愈行愈快
感覺到自己都加速埋

巴打「見得下人」嘅定義係點我就唔清楚喇
10-20K的話
Nomos（不過選擇唔多）
康斯登
Hamliton
都Ok

呢隻幾掂 咩價位左右
唔該晒師兄

我都唔知，Google best watch under 500 見到

呢隻好靚，想買

Nomos club

隻手唔重咩

以前唔太識欣賞
但依家接受到
Autobahn 就接受唔到

已停產 想買就快啦

我上網真係搵唔到呢隻錶
知唔知係咩model

Victorinox Swiss Army Men's 241193 Ambassador Clous De Paris Black Leather Automatic Chronograph Watch

對唔住清, 我都唔知係咪重有貨就開心share, 祝你好運, 搵唔到屌細力啲

不過我見ofiical 都有類似既款, 可以睇睇

唔重呀

Club實物好靚，但就唔似nomos其實

好耐無戴呢隻

Tudor Pelagos全鈦合金，輕過鋼錶一半啦

平平哋ok啦

第一隻金錶 點揀

JLC

支持tangente 33 跟短帶架

Size適中 幾好睇喎

男係咪唔岩戴?

應該唔啱
我正常女仔手

PP
JLC

男戴返 38

筆直250 唔想加多少少

新手一問
如果想買隻nomos metro 係邊到買好
睇到流哂口水

真係好靚不停上網搵圖嚟丁
幾時先到我戴

東方錶行
Chrono24
隔離簡約錶post個巴打好似都可以訂

嗰位巴打舖頭直頭有 NOMOS 款賣的
當然未必齊款
不過你落到東方 / JSelect 都冇可能齊款...

我初初去東方買嘅時候都唔齊，係做下 research，跟住去街，見到係嗰隻就買
嗰排唔開心，衝動消費

我成日都 J 5196G
上次去日本，試 5296G，都鍾意

老母錶真係好難揀
隻隻都好靚咁

本身已經諗好要買tetra
但係睇到樓上絲打又覺得tangente都靚
同埋tangente可以買埋俾男朋友
不過最近嗌交

PP 真係全部都好J
其實7140G 都好靚 不過真係太貴
睇下就好

有無人知邊度買 Oris 錶多折？睇中左呢隻，好鍾意個 vintage 款

點睇IWC Big Pilot陶瓷款？

IW502001

IW502003

無日期同動力顯示型d
斬開個2同4字

我會揀藍面

黑色嗰隻太寡喇

我發覺平民錶會正評多過負評
稍為貴少少嘅錶就有好多人偷偷留下負評

如果有人係因為覺得自己冇錢
咁我會話 我都搵得唔多，但好多嘢事在人為

P仔同好。

其實呢個post算係咁
上個post先多負評

5仔揮手

想問下hk d ad買zenith一般有幾折？定係揾水貨好過？

水貨啦

想入返隻pam423做人生第一隻機械錶，水貨同行貨折頭差唔多？
水貨嘅話有冇邊間舖介紹？
唔該咁多位巴打

由2 ROLEX 2 AP 到而家得返1隻冰藍 1隻新款26401RO
下隻出PP定RM好?

Zenith 香港好似無左專門店

連卡佛

新手
香港真係好少人戴百記

想買laco 最平個隻basic ，有冇巴打買過同覺得點

最平果隻好似係用日本芯 唔係咁好

比多幾千買eta芯果隻

呢個都睇到，不過係8000同2000幾既分別

原來Tank watch 都幾靚

咁不如有石英芯chrono pilot

岩岩見到stowa 有隻新平版，都幾正

行咩芯？哩隻我覺得重靚過stowa賣900歐嗰隻

eta 2824 最basic 個隻
550歐羅

啱啱買左隻laco重等緊shipping, 唔好咁花心

咁stowa 貴好多，呢隻貴laco 平版200歐羅

買得laco都係鍾意original, 緊係買貴版

900蚊歐羅wor，巴打有錢

想買隻rolex 7萬budget
請問揀gmt定係submarines?

兩隻都唔差， 睇你鐘意

sub仔戴到80歲都得

GMT

Sub仔 fans👋🏻
有無人好中意綠Sub ？

Btw
其實睇地通係咪流4好易
成日見到人戴116500/ 膠帶
你叫佢計時睇下可唔可以三個圈支針都郁到就知

換左尼龍帶
唔會同人撞
904L鋼 ❤️

Rolex宜家真係唔抵買
116500都炒到最高150k
玫瑰金打埋折都係貴少少🤦🏻‍♂️

有隻盲十兩隻地通，目標玫瑰金地